為左攬炒，你哋會唔會投紫荊黨？

假設民主派繼續杯葛立法會

會=正皮
唔會=負皮

會否含淚投民賤聯？

會=正皮

唔會=負皮

樓主：移了民唔關我事

唔移民又玩攬炒既正on9仔

去藍屍group叫藍屍投，順便分化佢哋，自己再投黃

Sor 如果得佢地就唔諗住投票
邊個做我都唔會care

又唔攬炒喇?

之前班想攬炒議會既人, 目的達成左了,
我地嬴左啲乜

比全世界既人都知香港既荒謬

仲投乜野票
紫荊黨咁多票唔洗投都有

贏？
從來都冇贏輸喎

投票畀熱狗自閉自憐 講真真係唔撚想睇見嗰班死乞衣冇得撈

攪炒=ON9

投完紫荊党 第二日搭飛機移民走

知 then?

只要你不出來投票,泛民即輸.
你無需為建制藍屍錦上添花.

識玩一定咁玩

泛民有得選我切

同佢講

政府會聽我地訴求

香港仲有熱狗.
放長雙眼,看港豬含淚投熱狗.

有票投咩?
人哋委任㗎!!!

兩個都不揀 最多投廢票

唔好玩，投 白票

投龍心